聽日返工，講下呢五日假過成點？

五日假期行咗四日山
四月二日柴灣>馬塘坳>歌連臣山>龍脊>鶴咀海岸保護區
四月三日沙田圍>慈沙古道>東洋山>井欄樹>小夏威夷徑
四月四日落雨係屋企毒成日(其實有團但放飛機)
四月五日龍鼓灘>花香爐頂>十字星石>方包石>青松紅壑>月牙谷>良田坳
四月六日早上新手團同下午日落團(點知上到飛鵝山勁大霧睇唔到)
大圍>紅梅谷>九龍健身徑>九龍水塘>金山樹木研習徑
慈雲山>獅子亭>飛鵝山觀景台>發射站>328石級

多謝一班連登仔日日陪我呢個毒撚行山
聽日要返工無得行山呀

而家真係阿豬阿狗都行山

打丁
打丁
打丁
打丁
打丁

鍵盤戰士

因為軍政府唔比人做運動練體能

陪仔屋企打孖寶3d flur

好天就去奇趣買玩具槍同玩板車

有時就去捉精靈

運動

就快返新工咩心情?

出門口前丁一丁

點解唔帶個仔出去郊遊下

返工
返工
返工
返工
返工
聽日放一日

樓主可唔可以帶我去行山一齊食靚女

義大利巷戰 -》倉庫火拼 =〉喋血香港=》墮落地獄2

出前一丁

扑嘢
扑嘢
扑嘢
扑嘢
分手

唔記得做咗嘜

咩行業
我都想閒日放,出街無咁多人

cso？係咪好多掛仲

仲攰撚個返工

寫game,
寫game,
寫game,
寫game,
寫game.

第一日都去左返工
第2-3日去左西貢同白芒釣魚
第4-5日搵朋友食飯同埋打機

一般場一定有掛
所以基本上得返災厄同打屍有得玩

以前打屍都多掛到玩唔到 d槍係咪仲係幾舊水一支

5日假
炒散番工
炒散番工
炒散番工
炒散番工
落bar

3千蚊十幾支 通常我新年課年槍 依家仲有黑市
夠玩兩年 低課可以課pass 都夠玩

做占
做占
做占
行街
企鳩HEA
聽日繼續放
後日都繼續放
大後日都繼續放

其實唔攰但好熱勁多汗

唔係阿豬阿狗行山仲有邊個行山

偽毒行山，真正嘅毒撚會喺屋企打飛機

帶個仔上高登連登

掛住契爸契媽

4個都番工

原來行山要考牌㗎

踩車，踩車，行山，打丁同織單車軨，踩車

冇撚有錯
屈係屋企打機

行山有咩咁高尚？

拜山
睇左druk, the life ahead
monster hunter rise
行街
飯茶，誠品
屌西
完

返工
返工
返工
拍拖
打波

做任何事都有你呢種人
你行就得 阿豬同阿狗就唔行得

踩下單車，行下山，B咗兩次Q，唔錯

打機，打飛機
打機，打飛機
打機，打飛機
打機，打飛機
打機，打飛機

打左兩日牌，出街，藝術館，睇樓，做gym，約fd食飯

五日假期都攞咗去返工 奴隸一樣

返工
返工
返工
返工
返工

第一日 屋企
第二日 屋企
第三日 屋企
第四日 出去食個飯
第五日 屋企

屋企》屋企〉屋企》屋企

返3日工......2日假only

打丁
睇電影
打機
返工
返工

由細個行山行到大, 近幾年太多人放棄咗
多人過彌敦道行黎做乜

第一日: 訓教休息，之前太攰
第二日: 一路訓，一路諗之後三日做乜好
第三日: 未諗到，訓多陣先
第四日: 訓埋最後今日，聽日做啲有意義嘅事
第五日: 早啲訓教，聽日又辛苦過

拍拖，行山
拍拖，返屋企見娘親兼交家用
拍拖，同friend子飲酒
拍拖，同friend子行街亂洗錢同買衫
拍拖，露營

有四大考牌路線

同條女不斷睇美劇, 出街行下食下飯

5日都係屋企打機
爽撚到癲

行山有乜咁重要 屌閪先重要

4月1~3 Staycation
4月4 行山
4月5 行街拍拖
4月6 同fd玩boardgame

想知係咪社會賢達先行得山

想知你咁撚清高 平時有咩活動？
光合作用嗎？

我想知有咩game好打

MHR + 打丁
MHR + 打丁
MHR + 打丁
MHR + 打丁
MHR + 打丁

利申日日1點幾訓訓醒已經2點幾可能平時訓工唔夠訓左太耐

扑野x5

有冇打積分

打機 訓覺

冇工返，日日都放假

幾日喺屋企光合作用
一日去農場
無了

掛自動感染 解積分 解僵朋 解感染數
軍團名叫：殭屍的朋友

好似仲有好多香港人玩，久唔久見有人打句on9?屌班台仔就知係自己友

重點係佢都係阿豬阿狗

而家真係阿豬阿狗都上連登